警方正在欺壓佢刺激佢, 為了香港, 為了公義, 您們願意幫佢救佢嗎?

係網度見到

致: 香港特首 – 梁振英先生 2015年2月6日

抄送: 政務司司長 – 林鄭月娥女仕, 保安局局長 – 黎棟國先生, 團結香港基金會 – 董建華先生

抄送：截取通訊及監察事務專員 － 截取通訊及監察事務專員秘書處檔案號：ICS/8/14011

抄送：全體立法會議員, 全香港市民

警方正在欺壓我刺激我, 為了香港, 為了公義, 您們願意幫我救我嗎?

本人以下所記述的, 全部屬實, 絕無虛言, 本人如有說謊, 願接受五雷轟頂的懲罰! 上天為証, 下地為憑! 我重申我沒有做過傷天害理的事, 我只在近5個月前拍過一幅相片及短片後就演變成如今其中下述的兩項結果, 這世界是否還有公理?

1. 因為我在家的電腦, 在警方的駭入下, 已經有近5個月無法在香港的討論區發放傾訴此事的文章, 所以我就在2015年2月4日星期三早上到了荃灣公共圖書館電腦室使用電腦上網, 誰不知我剛發放了文章後, 就在5分鐘內就被警方刪除, 之後我又將此文章放到我Facebook的個人網頁後, 又是不到5分鐘, 又給警方針對地刪除了, 再者, 我此時更發現, 我Facebook所有幾佰個的親屬及朋友的聯絡資料全部給刪除了. 香港如今原來已變成如此橫蠻無理的了!!!

2. 在2015年2月1日星期日警方及街坊的監控我一家三口的途中, 更有便衣蓄意經過我身傍說: “專人侍候呀!” 其實當日我一家三口身邊的情況就好像農曆新年行年宵似的, 人山人海至少有400-500人圍住我們, 給我們帶來嚴重壓迫感及威嚇感, 情況有日益變本加厲在發生, 這真使我們不敢出街, 現在連送小兒去興趣班也不敢. 其實, 警方亦早知道我患有心臟病的, 醫生亦給我意見不要操勞及不適宜受刺激的, 但警方一而再, 再而三的欺壓我, 刺激我, 是否想蓄意謀殺我?!

如您們認為香港還是有公義的, 請您們幫幫我一家三口發放正能量, 為我們發發聲或給我們辦法解決此事, 免受騷擾! 謝謝大家.

E-mail:sammy999@i-cable.com, Mobile:96421622,

Facebook: sammyli999999999@gmail.com

事件起因

====================================================================================================================

致: 香港特首 – 梁振英先生 2014年12月30日

抄送: 保安局局長 – 黎棟國先生, 警務處處長 – 曾偉雄先生

投訴警察課檔案號：CAPO NTRN RN 14001790

抄送：截取通訊及監察事務專員 － 截取通訊及監察事務專員秘書處檔案號：ICS/8/14011

我相信香港的警隊是有質素的, 是有水平的, 希望你們作內部溝通後, 還我家一個公道, 否則我就在求助無門之下就只有找傳播媒界幫我查証, 這亦可能引申到變成國際的醜聞, 世界的笑話, 這是習近平主席, 李克強總理, 您, 我和香港所有市民不願看到的情況. 要知道: 中國人, 香港人, 我們是一家人來的, 一個有希望的民族, 最大的顯現方式, 就是能公平, 公正地處事.

我是一個香港土生土長的普通人, 家有太太和7歲兒子, 已剛退休. 在過去32年曾捐血約40次, 但上年驗出有心(狀)病, 醫生不鼓勵再捐血. 另我每月有捐款到下述慈善機構大約5-10年不等 : 保良局, 博愛醫院, 公益金, 紅十字會, 癌症基金會, 奧比斯, 無國界醫生, 樂施會, 國際培幼會, 世界宣明會, 東華三院, 等等.

這件令我極為苦惱的事件是這樣發生的:

在今年9月20日星期六傍晚, 我一家三口, 到了葵涌廣場食飯, 因小兒當時暫不肚餓, 所以我和太太食完後, 我就獨自在等候外賣(太太和兒子就行開去了廁所), 期間我發覺有一個賓妹/印傭很似我從前的工人, 所以我就拿起了手機, 對她拍起了短片, 誰知拍了10多秒, 奇怪事就生了, 突然間, 就有2個男人由上一層沖下來, 在我前面做些手腳伸展的動作, 以阻擋我拍攝, 當時我亦不明所以, 而且有些害怕, 剛好外賣又可取了, 所以我們就乘搭小巴回荃灣的家了, 但更奇怪的是星期日開始, 就有賓妹/印傭在地鐵站望著和跟踪我們了, 我想是否我偷拍給人家知道了又不喜歡我? 於是我就在星期一傍晚又到了葵涌廣場買外賣, 看看是否能見到她, 噢, 真是看到她了, 我就上前解釋給她知道我是認錯人而偷拍了她, 希望她原諒我, 我並在她面前刪除那短片, 好讓她消消氣, 然後我就回家 (上述事件可向商場的閉路電視系統查証確實), 事情我以為到此完結了, 誰知道更苦惱的事就在前面等著我,

唉..... 到了9月22日開始, 我就發覺有便衣每天開始跟踪和監視我家, 直到現在都是 (因為我從前曾經做過幾年的鑽石行街, 所以我對跟踪及監視這些事情是很敏感的), 他們在耳朵裡都是有一小粒黑色圓形的接收器的. 現在我列舉這兩個多月令我和太太好大壓力的事件如下, 希望在此有人幫到我, 我太太已經瘦了十多磅, 再如此下去, 太太快支持不住要生病了, 這個家可能就快要散了, 我真是不敢想像….. :

1) 很多荃灣的街坊都知道此事和認識我倆的面容, 但都是被人誤導了我和太太是壞人, 因為便衣們向街坊, 商店, 學生家長問話, 表示在調查我倆, 所以很多荃灣街坊都認為我倆是壞人, 所以我也不知道怎麼辦.

2) 我的住所(對面樓有鏡頭), 電腦(曾經有一個excel file無聲地給刪除了, 桌面的擺位又給明顯故意地調亂), 有時又無故地不能上網, 電話和信件, 完全都給他們全天候24小時, 在香港任何地方, 都給駭入, 監聽和監視了, 我們一家已經完全沒有私隱.

3) 因為他們無意之間已把我塑做成壞人的形象, 所以他們又可以夾埋街坊, 家長, 學校等, 在所有我去到的地方每一處, 跟踪, 監視和調查我們, 所以, 我們在街坊和社區的心目中, 已經存在一個負面的形象.

4) 每天跟踪和監視我倆的人估計至少有50-100個, 他們有時跟得很貼身, 太太和兒子試過差些絆趺, 他們有時在食店, 地鐵, 小巴, 巴士, 火車等都約有8-10個人圍住我們一家三口, 又告訴該店的老闆正在調查我們, 這樣他們又無意之中令我們成為“壞人”. 這樣是對我們很不公平和失去自由啊！

試想像一下, 我和太太承受的壓力是何等巨大, 所以現在只想希望有人幫到我, 可隨時聯絡我了解細節: E-mail: sammy999@i-cable.com, Facebook: sammyli9...@gmail.com, Mobile: 96421622 Sammy Li李

有晒youtube 片

黑警正在精心策劃，刻意安排場景與人物砌我生豬肉ing: 在過去的700天裡, 黑警刻意安排了很多有食毒品習慣及有賣毒品習慣的不知名男女老幼, 圍繞及融入我家的日常生活圈子, 他們被黑警指使扮成的身份有鄰居, 街坊, 路人甲乙丙丁, 小學生, 中學生, 大學生, 強國人, 我家大廈的管理員, 酒樓, 茶餐廳伙記, 食客, 外賣員, 各種店鋪銷售員, 的士司機, 小巴司機, 巴士司機, 校車男褓母, 校車的學生家長, 街市的豬肉佬及賣菜佬, 等等..... 這是蓄意指使他們跟我打招呼叫早晨哈囉及接觸交談, 故意捏造很多虛假的場景, 責成我們是跟他們這些毒人是有聯絡和熟識的. 黑警這樣精心策劃，刻意安排制造人為的場景與人物，這就已經是在不合法地砌生豬肉, 而並非正常地查案. 這班黑警的手法十分陰險！為何我們沒有受到基本法的保障? 這班黑警真是屈得就屈, 就是想用盡種種方法抺黑我, 破壞我家的形象, 所以這班黑警根本就不是在查案, 而是在造案犯案, 執法犯法, 心腸狠毒無比, 其抺黑我的司馬昭之心, 真是路人皆見, 公然漠視, 國家, 領導人, 中央和基本法. 簡直就是無法無天!! 為何上面所提到的全是毒人之類, 這是很簡單的推理, 因為由始至終, 黑警都咬實我是大毒販, 那當然就是不會安排一些太平紳士, 傑出青年及香港小姐圍繞及融入我家的生活了.https://

有最荒謬，只有更荒謬 !!!!!!!!! - 172016年8月21日，在香港這兩天我一家三口在外時, 這班黑警又蓄意的指使一些人而攻擊我們, 這次就是對我動完腳, 又動手的了: 1) 學琴的路上時，就突然地有一個約10歲的男孩, 又受到黑警蓄意的指使, 在我後腳踭踩了我一腳鬼咁痛, 我太太在我身後看到這小男孩是蓄意的, 我即時就無名火起的駡了個男孩: X你老母, 因為他是小孩, 而且又是黑警蓄意指使的挑撥行為, 所以, 又再次只有硬食了, 跟著, 2) 在尖沙咀海運商場食完飯, 就去玩具反斗Ｘ，買玩具, 眾所周知, 一如以往過去的700天, 由於那裡都被黑警安排了密密麻麻的生豬肉 (吸毒者+毒販), 所以我們叫那些生豬肉讓開時, 語氣是沒法平和的, 在亦是黑警意在這700天裡, 故意給我家制造出來的磨擦. 在我推著購物車子去付款時, 突然就一個黑黑實實, 身材肥大的女子, 約有75公斤 (而我有62公斤), 閃出來攔著我車子的前面就無端端的兇我駡我不知甚麼, 我都及回應時, 她就先揮拳打我臉, 因而令到我眼鏡飛脫, 那我自然的反應, 當然就是自衛還手, 去擋著她拳頭的來路, 我本來想沖前反擊, 但我想因為她是女人, 而且太太立即過來叫停, 所以我們惟有拾回眼鏡付錢, 又硬食算了. 我們想過報警, 不過自己人查自己, 大家又認為有沒有用的呢? 3) 前天下午去迪士X, 由於黑警亦安排了無數的生豬肉 (吸毒者+毒販), 所以, 我想這天的迪士X黑警人為毒氣指數, 應是這1年來最高的. 為了要擋著陽光和雨水, 所以我們都打開了雨傘, 另又了避開那些毒人惡意及無禮的眼光, 所以, 我在半封閉的空間或我在路上行走時, 都會將雨傘向前的傾斜, 由於我這樣做, 黑警安排毒人與我眼神攘觸的砌生豬肉行為, 無法得逞, 所以就蓄意找很多毒人向我正面沖過來撞我, 就誣說我這樣拿雨傘撞到人, 說起來, 這樣拿雨傘好像有異於正常, 不過, 我家給黑警砌生豬肉已經700天的了, 那又可以叫做正常嗎? 所以, 我以不正常手段對付黑警的不正常手段實是正常, 黑警才是挑起社會予盾的罪魁禍首啊! 跟著在我們排隊玩遊戲時, 黑警又蓄意安排一些毒人打尖, 跟著我就和兩個女人對駡起來, 由於她們是女人, 我惟有放入耳塞以減低她們的躁音, 她們仍不停的怒駡時, 我就惟有伸起中指以作還擊, 最後, 當然又是一如700天的以往, 被硬食的了! 我再次問, 為何我家沒有得到國家所擁護的基本法所保障?????????

留名跟進

主角係乜水要咁搞佢呢

係一家3口比差佬迫害, 我第一次睇都以為佢係傻佬, 不過2個一齊被迫害妄想症就少見d

【本報訊】昨日履新的截取通訊及監察事務專員胡國興已接獲三名市民投訴，懷疑被竊聽及監察。胡國興認為若市民沒有犯法，毋須擔心被截聽或監察，還說「你估（執法部門）好得閒呀！」立法會議員湯家驊斥胡的言論是「企執法部門邊」，顯示他根本不明白市民的憂慮。
《截取通訊及監察條例》於上周三生效，胡國興昨到位於灣仔修頓中心的專員秘書處履新。他會見記者時強調，處理投訴時會平衡保障市民權利及執法部門的調查需要，他會向有關部門及授權行動的小組法官查詢，研究涉及的行動是否合理。

他不排除日後會收到更多投訴，當中可能包括「疑心生暗鬼」的市民，甚至是試探是否正被執法部門追蹤的犯罪分子，因此在回覆投訴時，只會答覆投訴成立與否，不會詳細解釋。他認為，市民若沒有犯罪，不用擔心被截聽或監察，執法部門也不會基於政治理由進行截聽。

截取通訊及監察事務專員胡國興已接獲三名市民投訴，懷疑被竊聽及監察。胡國興認為若市民沒有犯法，毋須擔心被截聽或監察，還說「你估（執法部門）好得閒呀！」

他不排除日後會收到更多投訴，當中可能包括「疑心生暗鬼」的市民，甚至是試探是否正被執法部門追蹤的犯罪分子

----------------------------------------
即係上面條友可能疑心生暗鬼」的市民，各截取通訊及監察事務專員投訴懷疑被竊聽及監察。不過專員的態度認為投訴的是試探是否正被執法部門追蹤的犯罪分子, 於是要警方追查, 警方明知用咁大人力物力去質死一個人係無聊同唔符合成本效益呀, 上頭專員的態度係咁一唔去查咩, D 咩警方順便玩下野

推, 等待高手

似有精神問題

我第一次睇都以為佢係傻佬, 不過2個一齊被迫害妄想症就少見d

我想知真相

推

好似早幾年有個女人成日話某電視台係佢屋企裝左cam做直播節目單野

典型精神分裂症狀
之前有朋友講類似嘅嘢 而家食緊藥

望落唔知點解有d似之前韓國個單三母子被迫害嘅新聞咁嘅

呢啲叫被害妄想症

你睇晒d youtube先啦, 瞭解下件事, 係個男人同佢老婆2個一齊遇到呢d被迫害妄想症就少見d

呢樣野有傳染性架
即係你身邊個人成日講 你會受佢影響

Reddit成日有人討論

警方對一個市民進行電腦的網絡攻擊 ！！

電腦高手解答下

警方對一個市民進行電腦的網絡攻擊 ！！

電腦高手解答下

==========================================
大家睇晒d youtube先啦, 瞭解下件事, 係個男人同佢老婆2個一齊遇到呢d被迫害妄想症就少見d
========================================
轉貼:

1. 因為我在家的電腦, 在警方的駭入下, 已經有近5個月無法在香港的討論區發放傾訴此事的文章, 所以我就在2015年2月4日星期三早上到了荃灣公共圖書館電腦室使用電腦上網, 誰不知我剛發放了文章後, 就在5分鐘內就被警方刪除, 之後我又將此文章放到我Facebook的個人網頁後, 又是不到5分鐘, 又給警方針對地刪除了, 再者, 我此時更發現, 我Facebook所有幾佰個的親屬及朋友的聯絡資料全部給刪除了. 香港如今原來已變成如此橫蠻無理的了!!!

發佈日期：2016年6月16日

TO: 香港警務處長:
我現在向你正式報案, 我家不斷受到黑警的網絡攻擊滋擾達22個月, 身心皆未能安靜! 望君能公事公辦, 找出相關人員處罰, 待覆!!!!
你班黑警, 公然執法犯法, 視基本法如無物, 視國家如無物, 視中央如無物, 視國家領導人如無物 !!!!!!! 人神共憤, 該當何罪 ?????